利物浦提早奪英超瘋狂慶祝區

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

黑哨利14vs11

講野前 用下你個閪腦先

反利真係好低賤

諗起上年

吓
又要贏歐聯
好悶喇喎

上年鏝城
今年鏝城

拍定手先yeah

諗唔到今年仲可以點輸...咁都拎唔到直接解散啦

無可能拎唔到啦